有巴絲知補牙邊度平???

有四隻牙要補
想揾間平平地

深圳朱咪咪

菲臘